In diesem Anwendungsfall wollen zwei Nutzer miteinander kommunizieren. Dies wird in der Abbildung~\ref{fig:send_message_use_case} dargestellt.

\noindent
Alice übernimmt den aktiven Teil und möchte eine Nachricht versenden. Dazu muss sie eine Nachricht in das Gerät eingeben und diese anschließend versenden. Der passive Nutzer Bob empfängt die gesendete Nachricht von Alice und bekommt diese auf dem Gerät angezeigt. Im Abschnitt~\ref{sec:communication_protocol} wird genauer auf die konkrete Übertragung der Nachricht eingegangen.
\begin{figure}
    \centering
    \centering
    \includegraphics[width=0.8\linewidth]{resources/img/send_message.eps}
    \caption{Use Case Diagramm Nachricht versenden.}
    \label{fig:send_message_use_case}
\end{figure}
